
                      La momia es de mis películas favoritas desde que era chiquitín (: la vi con mi madre y nos parecido que la actuación de rachel weiz esta bastante incorporada a lo que es el guión en general
        
            